823人鏈 823人鏈 823人鏈 823人鏈 823人鏈 823人鏈

勇武掉核彈都唔割蓆, 同時係咪應該和理非幾膠都要撐?
大家都係為抗爭, 仲有三個鐘組人鏈, D POST 沉晒落底哪
仲記唔記得講過 兄弟爬山各自努力

十大缺人地點 (第一名最缺人, 第二名其次, 如此類推)
(Last Updated 22-8-2019 | 14:25)
1. 星光大道 李小龍銅像
2. 樂富 A 出口
3. 石硤尾 A 出口
4. 油塘 A2 出口
5. 紅磡碼頭
6. 荔枝角 A 出口
7. 灣仔 A3 出口
8. 銅鑼灣 東角道行人專用區
9. 九龍灣 B 出口
10. 牛頭角 B 出口

請填Google Form估計出席人數
統計結果

【告急】聽日人鏈就嚟組唔成 登記人數得最少所需嘅 20%

「五大訴求，缺一不可」

推

光

復

香

港

今晚823香港之路！！！
麻煩各位巴絲幫手airdrop
比其他唔清楚既路人知發生咩事
呼籲參與！！！
請廣傳 好人一生平安！！！

push

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

冇荃灣？

帶唔帶裝好

民投決 -人民 投票 決定 正式成立

和理非

單薄人鏈 帶裝好似無乜用

大家記得禮貌地邀請行人加入

吸引人加入 叫 還我真普選 好過 時代革命